Asus底板一問

B370m-a 底板上有個4pin RGB頭，請問係唔係一定要用rgb風扇？用普通機箱風扇可以嗎？

RGB頭同風扇頭係分開兩樣野 好似係

照插就OK

RGB HEADER係俾你插SUPPORT AURA嘅rgb controller 又或者其他led devices

風扇另外有fan header俾你插

RGB風扇通常有3pin風扇頭同4pin rgb頭
3pin風扇頭就插fan header
4pin rgb頭就插rgb header

唔夠用就加fan hub/rgb hub/rgb controller

有錯屌細力啲